［美瘋搶M記四川醬］女子用一醬換左架車

美國麥當勞在當地時間10月7日，以一日限定的方式限量推出19年前配合電影《花木蘭》宣傳的調味醬「川味辣醬」（Szechuan Sauce），但全美只限量1000包，讓不少人排隊購買都撲了空。不少買不到的群眾聚集在麥當勞外抗議，高舉著「給我醬」（Give Us Sauce）的牌子抗議，全美瞬間掀起一股辣醬風潮，沒想到密西根州一名女子就藉著這個機會，在網路上靠著一包小小的辣醬換到一輛轎車。

綜合外媒報導，住在密西根的瑪莉（Rachel Marie）成為了擁有川味辣醬的幸運兒之一，在辣醬到手之後她在臉書的一個以物易物的交換社團上發文，表示自己想用這包辣醬來換東西，沒想到卻有一名網友基墨（Duane Kimmel）表示他可以用一台2004年出產的福斯GOLF MK4轎車來換，讓不少網友都傻眼。

基墨提出的條件讓瑪莉感到相當驚訝，原以為什麼都換不到的她竟然靠一包小小的辣醬換到一輛車。「感謝這起超狂的交易！我竟然用了一包傳說中的辣醬換到一台福斯GOLF MK4！親愛的基墨，希望你能沉醉在醬汁裡面。」對於為何願意用車來換醬，基墨在事後則是坦言「我就是想吃到那包該死的辣醬」，加上他本來就有另一台車可以開，所以才願意用車來換。

由於消費者對辣醬的反應超乎想像的熱烈，接到許多民眾抱怨的麥當勞只好先公開致歉，接著又表示在下一個冬季就會再推出這款川味辣醬，而且這次不會在搞什麼1日限定，一定讓消費者買好買滿。

誇張

on9

04年車

有四川醬有女屌

人多有白痴...

Rick n Morty

無話白唔白痴
兩條友都開心你理得人咁多
更何況嗰條仔根本唔志在架車
分分鐘係有錢仔黎

rick見到佢地咁樣搶野一定會大大聲恥笑

外國Rick and morty fans 都覺得今次成件事好撚羞家好撚戇鳩 有錢冇錢戇鳩就係戇鳩㗎喎

係M記出面鳩叫示威依d我就唔評論啦
但係依一單四川醬換車我覺得無乜問題
不嬲交易就係咁
好多時係正常人眼中嘅垃圾, 總係會有人肯比好多錢去買

只要買家覺得自己d錢洗得開心就得啦
反正錢就係用黎洗嘅

Rick and Morty究竟收左幾多廣告費

04年，仲值唔值幾千都成問題，交保費都交窮佢，真係送埋間亞視俾佢都仲得

痴線，酸到呢

依家同你講用包茄汁可以換果架車你班柒頭咪又係即刻衝去換

其實Rick and Morty成日都串鳩D冇獨立思考羊群心理既人,但估唔到睇完Rick and Morty既人都會係咁

Give us source

以後有新圖用

Btw 美豬

百貨應百客

美國人普遍都係on9架啦

shake shake 粉會換到啲咩返黎

個個變哂片中行屍走肉既人

午餐肉都有西屌啦

係咪宣傳咋？

睇左咁多集嘅fans竟然做返入面d人

作者心諗：不如殺死我

可能攞罐四川風味午餐肉去美國，真係有免費雞叫

而家班連登仔貼潮文都信到十足十啦
仲有人問醬油？

搞清楚佢地點解要搶醬先啦

鬼佬真係好撚癲

撚狗一流

d醬入面係咪有白粉

04年golf

連登D 會員真係愈來愈On9
人地以物易物有咩咁On9
N年前有條友用左唔知幾多年日日去撩鼻屎，撩完就搓埋一舊，搓到好似個彈彈波咁大粒之後拎去拍賣
咪一樣有人出幾皮野買，呢個世界有人係咁ga喎
有幾On9呢想請問
你地咁講同D港女笑尻男人玩玩具係幼稚有咩分別

換唔換到帝國大廈？

Szechuan sauce 真係要試

佢隻腳做乜鳩

屌以為係潮文，點知係新聞

買shake shake 粉去美國炒

盲搶醬

shake shake 粉期指
川味醬期貨論場

有冇人提供下懶人包，D醬同Rick and Morty 同埋花木蘭之間係乜關係

咁既垃圾車
渣出街怕佢出事
擺係到又曬位
保養維修既話就重on99

有咩值得開心 換部ip7/8重好啦

Rick and Morty S3E1講RICK同外星人講好想食多一次SEZCHUAN SAUCE
之後外星人都鍾意左

有咩咁戇鳩都唔知証明你真係好戇鳩

紅字你唔覺得ON9咩...

1st world problem